快d嚟啦

黑警一日都唔變節，一日解放軍都冇藉口入城